唔反黑警3日，多謝黑警

你既坐監
令廣大煙民唔洗犯法訂煙

生產和銷售IQOS的煙草商Philip Morris 發言人，他指出目前加熱煙IQOS在全球25個國家和地區上市，但暫未引入香港，澄清在港市面出售的IQOS並非其公司正式入口，對於海關接連掃蕩，認為反映這款煙在港有需求，公司亦正與海關搓商，希望盡快將該款煙引入本港。